老師不是condom 大行動

好多黃絲老師俾人投訴 停職同離職已經有4個
如果情況持續落去 教育界好多黃絲老師都會唔敢發聲
作為對下一代 好主要既價值觀代入
所以我地更加應該要好好保護返佢地 起碼係唔會俾人炒咗之後 佢地會冇飯開

唔知大家覺得應該可以用咩方法幫佢地呢？

我知好多老師都係教畜 所以更加應該好好保護碩果僅存既黃絲教師

Push

樓主開學校請哂佢地

有乜方法支持？

所以想同大家討論下 唉

唔好引起關注已經係幫忙
除非真係直接除牌
否則係炒唔到的
暫時我估係點都做下樣
始終未敢真係郁我哋住

Sor呀手足以後唔粒亂開po